知唔知呢度係邊度

係粥(不足)之處

-10/10